其實炒烏冬點先可以炒得乾身!

已經落好少生抽 老抽
只係用小小水放落去蒸一蒸
之後再放水開大火兜 但係整極都唔乾身
有冇大神教路

用隔夜烏冬

用隔夜烏冬炒呀,炒王

濕炒算啦

一早整淋左個烏冬先 炒果時落好小水 生抽溝老抽 之後diy

我見有人係開水整散烏冬先之後再放落去炒
但我見有人係直接放落去之後放水落去直接炒
好多做法 我睇好多片都好濕...
硬係食唔到一定茶記果類咁乾身

明明炆先好食

我反而想知炒米粉點先可以炒得無咁碎

烏冬滾水煮熟先
之後隔水放落
之後先開始炒配料
最後先放烏冬快炒兜幾兜上色上味

如果你用噹噹之類嘅烏冬
水都唔洗放
熱鑊先落油 油滾先落烏冬
用筷子撩散咁炒
炒鬆咗就落豉油等調味野
乾炒的話因為一早教好咗個汁
就少少、少少咁落
火要keep住大
落少少就炒 鑊乾先再落汁
應該會好d

油同乾身無咩關系,最緊要猛火先落油

我記得有兩隻
一隻係直接放落鑊整散佢就得
另一隻係要滾水煮熟左先放
其實唔知兩樣方法係咪直接影響乾唔乾身